冼志恆 陳浩俊

維園有狗扮人拉咗幾位手足！
有無識佢地！
RTHK影到佢地！

推！有無識佢地呀！

推

推！
推到有律師！

Push !救手足

推到有律師幫手

推！狗又拖行巴打！

推呀 救手足

其他兩個呢